把你的心事留在這裡(12) 內含聲明, 道不同只會比我屌

樓主現表明立場

由69開始, 已經有唔少人因為政見問題,
同家人/另一半發生磨擦而搵過我傾,
無可耐何既有好多, 我做到既純粹係陪伴與開解,
我只要能力所及, 可保自身既情況下,
我都會盡力去開解對方,
每次出去之前充好電, 帶住兩個外置充電,
除左為聯絡現場既人同知道戰線發生既事,
都係為左靜落黎既時間可以幫到有煩惱既兄弟.

家人既阻撓, 令你出唔到黎既, 無可耐何,
現場既衝突, 我可以出多一分力去擋, 你有呢份心, 我就會出多一分力,
因為當你同家人發生衝突既時候, 我就算有心都無能力去阻止到.
我唔希望因為呢件事產生更多對立,
同時希望各位兄弟可以家庭和睦.

因為工作而逼於無耐, 令你出唔到黎既, 無可厚非,
我可以理解到, 每個人都有自己既經濟壓力,
唔係每一個人都可以放低晒所有野, 直接行出黎.
2014既時候我衝動過, 即日resign賠埋錢比公司行出黎,
企係旺角最前面, 未致於要餐風但一星期有六日都露宿,
條路一D都唔易行, 長期既抗爭, 錢係去得十分之快,
水電煤唔會因為咁而唔洗交,
就算物資都要比錢買(講緊買物資支援, 而唔係去物資站要比錢),
我既銀行存款都去如流水, 一切都係講個錢字,
唔係靠一股熱血就可以改變到.
所以有出黎既心, 已經係對前線既一種支持鼓勵
(同時都多謝某幾位兄弟, 人黎唔到, 但送物資去現場, 送早餐比樓主)

因為接受唔到現場行為, 話女朋友比現場狗公溝,
船頭驚鬼(黑社會呀)船尾驚賊(警賊?)而唔出黎既你,
我表示: 屌你老母
我連係TG慢慢屌你都廢事
做乜呀你? Block柒你就133炸我電話?
事實你係懦夫呀 抵你女朋友識到個更好既
溝你條女果個, 隨時就係樓主我添呀, 而家攬住你條女打呢篇野架
一陣就上床重現係立會出面推車畫面, 激烈既撞擊啪啪聲嗚哇
縮頭龜你諗住係我呢度搵認同?
連你條女都夠膽行出黎, 你連自己女人都唔敢保護,
同我講你好驚佢有事?
驚佢有事原來係上連登睇Post之後tg我?
睇黎你真係好關心你條女bor,
咁之後就交比我啦, 我見到佢既我會同你好好關心下佢

隔離登開左10年POST
lihkg舊Post

有心事, 煩惱, 解決唔到想搵解決方法, 想搵人發洩, 呢度係好地方
無論你同我講出你既心事又好, 怒屌我30分鐘都好,
最重要既係你可以搵地方舒緩到

希望可以幫到你地

唔方便留言講既, 可以
Telegram: Sti_Nev

懦夫唔好tg我啦, 我而家同你ex開心緊 阻人扑野死左比人燒春袋架

真係唔好再打黎啦 我同你ex傾緊正經野呀

懦夫tg比我block完就只係敢133
連whatsapp都唔敢用

其實係咁打比我係想幫我打氣?
乜想追返條女唔係應該打比條女架咩

海b

做咩唔開心

有人蝦你

蝦我蝦得最金既係連仔

仆街P牌

新會然
一陣比人杯葛你

冷靜D, 一時睇唔到咋兄弟

唔好亂黎呀

佢返咩工 定係為香港而太攰

你唔好再話我靚仔

仆街, 我無留意到

我講緊同我對比

P牌仔係咁

你班仆街, 搞分化

張相咁遠 邊睇到真人 你問男朋友同杰杰就知

我有多個無p牌ac bo

屌, 我有special icon你地無咋

點呀欣宜

忙住發夢？
其實好難怪嘅，攰嘅又可能無乜心情

屌 咁我開多個都有啦

我唔撚係欣宜

有無咁多isp呀

仲有個啵

新會然

你都係

講緊自己？ 一毛出沒

仆街, 早知留返杰杰開

頭先位巴抗呢 唔好尋死呀

我正式宣佈
呢度除左我都係靚仔靚女

我走囉屌

我最柒

我信錯你地, 個個靚仔靚女

你把聲好好j喎

毒撚聲黎wor

醉曖毒撚

好掛住佢 長情有罪？

lm

無罪

男朋友

（突發）1小時3宗墮樓 3男女死亡

Plx no

and you let her go~~~~~

hihi

唔知關唔關事

返返

OMFG...黑心都好..希望唔係兄弟

唔準走 留係我身邊

一生本應該活在現在

係你要追上去, 唔係佢要留係度

誰每日能開心喝采

無人

樓豬做咩自己杯自己

雨雨

好想甩P呀

佢已經痴咗線

我氹你開心
乖

我好掛住佢呀

寫嗰張紙度
然後撕爛佢

已讀✔️✔️

我只會keep起佢

成班扮毒

[blue]✔️✔️[ /blue]

又恰我

即係del左你

大把人陪你啦

仲有

好想約佢睇toy story同獅子王 想氹佢開心

約

想但唔準自己咁做

無

約啦 準啦

唔準呀 唔好引誘我

88

just do it

No 我要改變自己

要狠心啲

唉 真係好想 但好驚拒絕

拒絕咪拒絕 我都成日比人拒絕

唉

留名

No ppl

點解每次放完假都掛住佢

Hi

唔到我唔let

又諗起佢

最衰大海巴逼我搵相 搞到成日都諗佢 p牌仔

我在

你相都未del, 分分鐘你本身一日都碌返黎睇500次

Del完轉個頭咪又還完返

咪係 加多句: 還原既唔計

我hide曬架

唔逼你都會自己睇

無睇過相

無睇過

del啦

你借d意黎睇佢相姐

唔撚del呀 我要返撻 不過唔係短時間內

放入drive咪算

你話要睇 跟住話我靚仔 但我唔靚

太多

返撻應該唔洗用以前既相架

岩

你擺明有揀過邊張相靚先send既

想睇你

有咩問題

重機心

點解你仲可以咁有希望 仲講到實得咁

我求其揀張

因為我相信自己做到

不了 我咁普通 中下傻仔

時間只係磨滅意志

此post tg group

分左手就咪再諗啦

佢鍾唔鍾意我

鍾意
唔係依家

音樂支援

Plz no

圖定？

又亂講

你都無圖啦欣宜

想食零食

Me:2星期,10日,3星期
你feel到係越黎越近就得

彩虹= hehe sheshe

一齊

me

在

無人既時候終於可以刷10連

1

2

3

10連成功既連仔甩我P牌

4

10連成功既連仔甩我P牌

5

10連成功既連仔甩我P牌

6

10連成功既連仔甩我P牌

7

10連成功既連仔甩我P牌

8

10連成功既連仔甩我P牌

9

10連成功既連仔甩我P牌

10

甩P呀

成功, 等連仔幫我甩P

嗯... 好多野煩

有咩煩惱講黎聽下

香港近況
自身問題
Tg傾得唔得

點會唔得 我好少mon實個post所以先show tg

早晨

樂樂咩事呀

大海p仔

屌你老母大海

仲扮專一，明明對我老母有興趣

專一毒撚

但你暴露了你的戀母情意結

我剩係鍾意佢一個 非她不可

小心講野, 到時真係咩都無

無佢唔想生存

可以

係囉

唉 千巴

sleep

okok

返豬唔覆我

無人幫我

入左谷呀嘛

靚仔樂

之之
我教你

你占卜占成點

ig dm佢

返豬去咗邊玩

分別就係咁

次次都係

又發作?你嚴重過我好多喎

佢係嚴重痴線男朋友

佢仲自欺欺人緊已經無人說服到佢

你都差唔多

我要返返個patpat

唔知點解冇咩存在感 每次係grp啲人都唔係好理我

無乜機會wor

分左手既男人, 同出左閘既馬一樣
點會向返後面跑 拉都拉唔停

我都想知

Case

平均幾耐發病一次

一個鐘

無人提唔會發病 屌你痴線男無啦啦提起 屌佢

借個位我地AC係連仔比
呢家成個網絡都充斥住負能量，我明白大家都好緊張最近社會嘅事
但一個人不斷接受同追逐最新資訊，當中又咁多負能量，其實個人情緒會好崩緊

所以我希望大家要平衡一下情緒，起碼每晚都抽少少時間跑步 令到個人舒服啲

但自己跑可能無咩動力，我地幾個社工想組個跑步團比大家，只要大家想跑步都可以喺個組入面搵巴打絲打組隊
當然，跑步速度技術唔係重點，只想大家輕鬆跑 傾下計 互相支持同鼓勵大家
我地幾個可以集中返新界西陪大家，其他區我地盡量抽時間陪大家 或者 大家都可以自組

有咩詳情入黎傾下先

跑步好處
1. 減壓
2. 改善情緒問題
3. 強身健體
4. 識朋友 (至少有我地)

加入TG Group link

推

唔好再講我得唔得 比我唔好諗佢啦

好mk

八婆

一秒

你又出黎搞事

搞你

玩完bg

新人留名

hi杰

bb

你好

你同痴線男朋友有冇關係架

我同豬豬有關係

我真係就黎崩潰

兄弟咩事

又發作 琴晚發夢又見琴佢

無事架樂樂夢黎架咋
唔會發生的, 唔好喊啦

但我想發生

佢唔會捨得你喊
所以佢先以後都唔搵你
佢先係最痛苦果個呀

佢捨得 佢依家實好開心 唔記得左我lu

佢扮開心架咋
佢就算拖住第二個, 攬住第三個,
心入面都係諗住你

唔會 剩係得我咁傻仔先仲鍾意佢方

我係信唔過自己

岩 佢拖住我 佢話佢好掛住ex 我話我都係

笑撚到我
互舔傷口啦

早走早超生

拿拿聲move on走人next

咁憨尻

我想哭 你可不可以暫時別要睡

同第個扑野了
無套中出左
日日摸手錫攬

樓主出黎cow女

純真20歲後生妹

識play

play自己

play緊你

wait, 我一陣叫佢起身, 琴晚玩到太夜

同你玩

我好愛我女朋友, 但自己被帽過有trust issue, 我我好驚自己既冇安全感會就快嚇走佢... 但我真係好愛佢

俾啲信心自己 要加油呀
好多事係因為呢個心理陰影影響到個問題

我係車親仁個仔:)

佢帽你？

Wfc既感覺

我都想見佢

好眼瞓

在那一年 是你離開了我
令我低估自己 自信心往下沉
是那一年 自我沉溺放縱
為你摧毀肉身 為你遭遢靈魂

跌到了最暗處 人忽爾明瞭

賠掉我一生 未見得使你關心
明日我必須振作 這段情當作從未發生
然後每一天 活得好你一點
來讓你今天碰見 那日離棄我 原是你損失
事隔幾年 在眼前這個我
活得比你更好

要醒啦

Ex

有咩事 記得講
你肯講
大家都肯聽
香港人齊上齊落

係

限限

堅強緊

得左D咩

唔好咁啦，大家加油

唱呢隻

佢識唱咩

又唉

千千

星辰巴仲記唔記得我
我拖番佢隻手啦

頂同人社交愈來愈有問題咁
平時個樣無乜表情咁+個性又好認真，搞到同人約會好似好難輕鬆咁
成日咁樣嚇怕左人，唉

樓主加油

我無感情問題只係無啦啦碌咗入黎

我睇完篇聲明之後 我好覺得好內疚

呢一兩個月 我都出過嚟 但後來發現原來屋企人好藍色思想 所以我都廢事再搞到家庭內戰咁 我對唔住大家 我認我係無鬼用

對唔住

大家要繼續加油

有心就得啦
修身齊家治國平天下,
家庭係好重要, 多謝你既支持

靜晒
冇人有心事

成日抑壓住自己好辛苦
但又唔想再同朋友表達自己點唔開心法
好驚啲負面情緒會變成佢地嘅負擔

究竟愛係點樣嘅野呢？
有人同我講過 我溝人個時好似冇人知我對佢好 唔係特別好 好啦佢講完 咁我開頭都唔認同 可能好多人對佢好啦 我唔係好特別佢發覺唔到 咁為有認命啦

時間過去左一陣又想溝女 不過我已經諗左好耐 係咪真係對人唔夠好 唔夠flirt呢 咁試下做好d啦 肉緊多d 但都係似冇用咁 好似推翻晒之前所講嘅野

我睇唔透 我有問過女仔朋友 係咪好樣衰 係咪唔識講野 係咪性格唔好 點知又話唔係大把人7過我 性格仲好friendly 又玩得 問題黎啦 咁我想比個理由自己解釋自己溝唔到又冇 其實我唔怕比人話7 批評我

但到頭黎只係收到一句又一句嘅朋友呀
其實我由對「朋友」依兩個字唔敏感都依加真係好反感
尤其係你未搵到姐 好快會搵到 由我溝過嘅女仔口中講真係難聽過粗口

好彩 人係要睇開 為有大方當佢地朋友囉 如果有機嘅咪食埋佢囉

到左依加唔知算唔算好事 溝條女係冇乜感覺 依唔開心都係覺得點解咁都溝唔到 我已經唔在乎自己有冇鐘意

利伸：24 a0

未訓醒

之之

杰杰

唔緊要 呢到講下

又係你
你段野咩post都擺

係樂樂呀

有無人同我一齊喊

喊你媽迫

兩個姐 我見冇人覆我嘛

太長了

I miss her

搣時

i still love her

咁我可以點睇開d
好似每次我改變自己 改善自己缺點都係換黎嘅係一次又一次嘅失敗 好似比人大把大把車我塊面到 真係好想嘗試成功嘅味道

掛住返返

朋友 呢2個字真係好大打擊

係咪我太好人 唔想hurt我 朋友依兩個字好似同我講我嘅愛好唔值錢
真係有諗過死撚左去算

唉屌 我未一樣 一齊左一年跟住話無左感覺 未又話做返朋友

可能係比唔到女仔一個想同你一齊既feel?

你係撚一樣 又唔係一齊個一年同埋開始前都無feel

可能係我比唔到 冇男朋友feel

已經習慣左有心事 好似示威既底線咁提昇晒

講得好聽d姐 唔鐘意咪唔鐘意 係人都知做唔返朋友嫁啦

可能就係對所有人都太friendly? 我覺得exclusivity對女仔黎講好重要 你比到呢個感覺佢地應該會好D掛我估

其實無左感覺真係唔會追得返...

係 但如果我話有呢 依樣野我有諗過 依加不段嘗試緊

你有既意思你有exclusive定有對個個都好?
同埋你就算只係對某一個女仔好都要佢知架 做左唔代表佢會知

如果唔知 會唔會同我講你唔好對佢咁好
唔係個個異性都對佢咁好
但唔知 佢會唔會講你搵過更好 佢唔好乜乜物物
之後又係會得出個答案 未遇到姐

仲有機會架

都好嘅 比下希望自己 當你跌低時會仲痛 之後就死心

一黎唔係個個都對佢咁好唔代表你唔係對個個都好
二黎佢根本對你少少feel都無先會講得出嗰d野

樂樂, 你呢種大情聖, 做D咩仲需要人明咩?
你自己都識得講, 最緊要記得自己為咩而同佢一齊架,
你拍拖既時候, 可能曾經以為個女朋友係你既..
原來女朋友都唔等人既...連自己唯一擁有既, 都比自己放棄埋呀..
你呢二百幾日, 乜都無做過呀,
我唔想你到熄燈果日, 連一件值得記起既事都無呀
你仲有野輸咩? 唔緊要啦!
羸又好輸又好, D野都返唔到黎架啦

有呀 但你可以唔洗咁actively 等

你肯定佢仲有得趺咩

岩呀 唔係話你點都等唔到 但唔好好似為等佢而生活咁 試下passive d咁等
去到咁上下佢返黎既咪一齊返囉
唔返黎既都無咁sad

Ex po新仔相

低處原來仲可以低

第一 why not both? 兩個都有發生可以點
第二 係呀 所以我知道依樣野 但唔明點解要受我溝 之後話timing問題 this is bulkshit 唔鐘意冇feel直接講啦 嘥哂我時間同心機

比希望自己姐係仲想跌 仲有冇得跌唔知 不過我知佢唔夠痛

又眼濕濕緊

你肯定我唔夠痛？

如果夠嘅 仲會想痛？
問下自己咁痛點解仲要再痛
學識愛時都要學識放手

Ex ig:我們訂婚了 短短一個月就知你係我要揾既人

我可以話 timing真係可以係一個好大既問題 我親身感受到

因為佢仲有希望姐

Timing 係一個最大嘅大話 乜野拍拖個時當左我朋友 分左手後 都係唔會諗過會一齊 咁當初又係咁撩我 之後同我講timing問題

唔緊要啦, 博盡無侮呀

我都唔知

悔你個頭

去馬

仲得閒捉我錯字, 即係無野啦

睇你點睇啦 佢咁講你咪咁信囉 唔係只會好似我咁好辛苦

岩 追返佢 至死不渝

我信係一個大話 講得幾好聽 btw條女依加對我黎講唔重要 我真係多謝佢就真 佢令到我知道自己想要乜

其實點先為之flirt?

唔去 無心情再聯絡佢

咁咪好 等佢自己揾返你

要跟你學下野

點敢 我跟你學就真

我都未出聲

朋友咪朋友
岩就自然會一齊

有無人記得我

有男朋友既走開

朋友就係朋友, 朋友永遠唔會一齊

我無

得你一個

仲唔夠？

對所有野都冇晒感覺
食嘢越來越冇味
對人同對物既感覺好模糊
自己除咗痛之外
好似咩都感受唔到咁
有冇人可以話我知應該點做？

Me too 食野越來越少

分手？

唔係
創傷後遺症

香港？

唔關狗事
係以前啲業障太重
最後炒車

唔好咁主動
你越主動人地越覺得你cheap

是你呀！

做好事 清業障

唔主動 點追？

啫係做得唔好咁明顯
人地會覺得太急
由生活細節慢慢開始 eg. 借紙巾、請食零食
然後先拉到去傾個人野

好想做一個冇感覺嘅人
咩事都唔會影響到我 百毒不侵

如果當初你冇飛我 我地已經六週年

呢d應該要睇醫生？

好怕被fd zone

中學生咩大佬

做呢D野就真係FD ZONE啦

愛要大聲說出口

點做好

大海

電話都未拎
唔知點埋手

依家都係傾下閒計咁

好耐冇見
發生咩事咁大火藥味？

大海食人d女

屌你啦

印巴你D手尾呀

我聞唔到

樓主我們到了你在哪裡

輕輕一推

發生咩事

岩岩返到香港

🤔🤔

點呀喂

呢期邊度發財呀

印b

發條撚咩破產啦

過黎摸下頭仔先

比張美人魚同紅衣小女孩你地j下

好掛住你呀

幾時帶埋我去

天光仲未訓

失眠

睇黎可以開新POST

為DSE考生打氣

kamikaze

silent third

manhattan

margarita

xyz

sidecar

white lady

flor da cana幾正

999

1000